CatGirl直播推爆討論區(31) 瘦底大波youtuber聲譽受損 忠心金主出聲撐慘被割蓆

Cg最新影片中代交代事件 聲稱自己對朋友幫自己於連登貼圖澄清並不知情

事件經過：
話說有日有會然post左呢張相，聲稱有人見到cg見工

無耐之後會然固嗲他媽貼出cg視角嘅ig對話圖並公開IG求職女ig帳號

[/quote]

Cg口口聲聲話唔知情
但貼ig求職女事件發生當日；
佢夜晚係ig story po左張相
張合照正正係同個位爆人ig嘅會然固嗲他媽

事後仲多次形容ig女求職者抵死

戲肉：

點解會話ig相中人係固嗲他媽

該會員曾表明自己係cg資深fans 並提及野餐詳細資料
回嗲他媽清楚知道當日拜山野餐總人數為9人
之前總人數一直被誤傳為10人
由此證明佢係佢係當日出值金主之一

更曾經出po提及自己屋企鄰近轉車站與相關巴士路線
而且曾多次於vtc post留下留言
推測此人就讀vtc

再睇睇呢份ig bio
基本上所有資料都吻合
固嗲他媽自爆過嘅資料

爆料人發現該會然係有出席cg picnic既死忠之一。

大家先睇睇以下照片

相上面有個inside joke

好巧合地
相中人多次談及過呢個話題

兩個人明明當晚係一齊，
有理由相信CG係知情。

固爹他媽當晚與CG同行，
所以留言公開IG CAP圖同時，
代表CG亦在旁默許此行為。
爆料人CG利用個忠粉攻擊人，
但事後又將責任推到忠粉身上
自己則猶如聖人站在道德高地

即使求職女已經向CG道歉，
CG仍然放任朋友爆料行為，
在網友追問下又推卸責任質朋友食死貓。

值得一提
兩公婆都係cg fans

忠告：上連登勿認真
澄清：Ken冇叫雞 Martin Cg Ken Linna冇4P
申請緊permit合法開po

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡
Meji > Miji

《馬丁語錄》

死忠
Martin Linna Py F Flora Wong SuetYeeShek
Lok Gor Jacky Lau Kafai1229 JL

c豬金句
1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

sub乖 to tg channel
加入公海 公海係入面

pish

屌 你個名

多謝天氣哥推爆post

想問下係咪有谷??

TG channel 然後sub 乖channel 再join discuss

終於開新post

新po 留明

LM

乖channel係邊？

好耐冇留名

#6

Sorry 係搵唔到公海 有冇tips

撳discuss

sub乖 to tg channel

加入公海教學
Sub 乖channe
撳icon

然後撳discuss

加入公海前有5題既Quiz 只要你有睇CG啲片同follow channel就肯定知答案
各位heytus enjoy希望係公海見到你地

入

咩片

新post留名

弘B

腦魔b

Tg新果條m gun片好痴線

On 撚 9，乜youtuber 收入無可能維持生活，咁以前又生活到，收入仲要除2，自己懶就懶啦，死肥婆

加油啦

做咩成日都浪費時間係個gp度
又話無新料爆

5分鐘都叫成日?又話好易答，點解改題目先？

仲有星期六D人已經叫最得閒，衝上1千人未？

你加油，反正我食花生食得很滿足

幾日後再入來，勿念

你咁操心個group嘅發展做咩

可能想做風紀

根本我地有好多題目 係個pool隨機出架戇鳩
如果人多先可以狙擊到cg 咁林鄭夠有幾百萬人狙擊佢拉 佢收皮未我地重質 你重量 係咁 同弱智溝通唔到 你都係返去mon 公海然後打飛機算啦

想做馬丁2.0

但佢連lv 1嘅題目都答錯左
點算

人地嬲豬啊

你繼續死撐，反正有留言寫話lT改咗題目!又扮睇唔到呀小妺妹

仲有你個低能投票有成80％人話答題目好有趣味，咁我想問一句，點解今日加琴日答題目嘅人得30人到？

説好的答題有趣但身體又好誠實?

我都費事彩你，你咪試吓同你憎嘅C豬一樣做自己囉！反正花生你派硬

你咪pinned 我囉，反正我白卡佬任你pin

你改題目不如改答3題啦

反正一開始已經多膠🐟。

閃

係兒登話搞高質會員制？你搞嗰私人聚會吧啦
（起碼易D成功）

你真係好得閒 話閃又繼續自言自語
躝啦柒頭

得閒到走去數人

其實真係難 佢又唔係行beauty路線
嗰啲女仔可以收下試用 儲下錢做生意
其實我都支持cg 佢會諗下之後方向

都話叫你踢我囉！ 又係你呀陳生

連登唔可以自由討論，出入自如，咁上連登托呀

突發 Ken 正式收皮

唔知係咪返去cg channel 做幕後呢

做返cg攝影師?

又返去抺屎

其實..........
所有野都係佢地自己開likef爆woo

佢有長期護理+清潔經驗

抹屎師

吓

呢2條友咁搞笑嘅
分開拍片就維持唔到收入

收皮都預左
Ken girl真係悶到hihi 同返Cg拍啦

係咪幫cg?
真係比人抹黑做咩唔交代呀？！之前比兩公婆搞又咁快拍片
擺明事實啦 比人影哂相

LM
一兩日冇睇
連ken都收皮

見到kg唔再拍片表示大驚訝到底真係自己決定定係其他原因呢

兩個都收晒皮點搞

屍豬仲留言「一齊加油」
好似好心涼咁
佢心地真係好差
大家唔好畀機會佢翻身呀

扮大方

cg haters 睇來都要收皮了
無左追擊對象了

老老實實，真係搲爆頭都諗唔明佢哋個腦諗咩
Cg kg我見你哋睇開嘅youtuber公關都ok，至少唔太柒碌先，點解你哋唔試吓人哋參考做法
講真嗰堆youtuber haters仲多過你哋，佢哋咪又係生勾勾喺到繼續拍片
可能你哋真係有啲好私人嘅理由而唔做啦吓
利申番我本身真係支持你哋，kg新channel條條片都有like，但我真係好唔能夠理解你哋做法（正如你哋都唔能夠理解點解呢三十個post會由苦心婆心勸你哋變咗恥笑你哋）

我覺得亞ken係受catgirl壓力而停個channel，佢本身又未搵到嘢做，根本就唔關收入事，就算有工返都唔洗停個channel，最多咪出少啲片，佢已經有哂器材，如果開live可以話係零成本，其他介紹飲食果啲平有平食，仲有其他行山郊遊果啲用好小錢，個studio就算唔租都可以返屋企繼續做剪片，除咗係catgirl比壓力佢我真係諗唔到點解之前又好有目標咁，而家又話唔做

個肥婆又黑心又小器
你推斷都好合理

擺明關cg事啦

有情緒病同KG CG做過嘅事有咩關係
冇錯啦我就係網主 唔知幾時會收到律師信

Dear Ms. LoMore,

cg話自己有sen就可以屌人 然後話自己表達唔好 sor9ly呀
普通人有情緒病就最好咩都唔好做
護貓手d邏輯真係好正

You are so 戇鳩
I will 告 U 告到褲fall

Yours sincerely,
Martin Lai (Big Prefect)

kg呢家出街會唔會驚比人影

戴住口罩可能認唔到kg 佢同cg一齊出先會認到

佢自己剪嗰個頭髮，除非戴帽，唔係都好容易認囉

條友仲要steorotype曬有抑鬱＝要靠打壓人哋令自己精神有寄託

kg你要收山就堂堂正正拍條片講人點樣抹黑你啦
男人老狗畏首畏尾淨係識講heytus講嘅唔係事實

無錯
仲要話收山唔閂heytus事
柒咗都要拎返扎沙
唔關事又會喺咁話heytus莫須有 咩人言可畏
根本就係比人揭穿咗假分手又唔敢認

正常人都會分手....居然咁忍得

病又俾人數埋出黎，之後又被人笑你上唔到熱門(冇人識你呀！)

你又唔上去小肯肯地盤回應下，over over!

都話花生你派撚硬，你又唔信!

呢家ken都收咗皮，你個gp又被人帶風向話kg有病!根本大把鬼係群組，除非你係kg條仔/女，否則點知?兒登

牙肯算唔算史上最快收皮既youtuber

回應下啦，分享去群組就當解決咗?

我屌你老味，你仲似白卡佬啦 天氣哥
講的野1999，又冇人明
你話個𡃁妹做乜鳩？攞優越感？死廢中

Ken Girl 係咪有痛腳比人捉住左

又邊一句唔係佢自爆嘅呢?

你唔明又覆到我?on99

唉柒咗，原來係已經開咗第31 個Post

唔洗啦 你自己都有張啦

圍爐啦!連登俾人指名得幾條友其中之一又出現了!

屌，又係你呀陳生

唔使理天氣哥

你根本回我唔到!因為全部都係事實，有証有據!

我出手有邊次自己作故仔!

Q仔bbg話linna係豬排條片
D字幕係佢自己加定heytas後加？

Heytus 後加

cg 見字搵kg

日常推

推

肥西Over Over

Haytus

佢地唔係復合嘛？
係就出句聲啦

hello 肥閪 今日去德福做咩啊～

十大經典likef

CG歌曲list 係TG Channel
千里之外必聽

震聾十三億人

層

Chanligy

禾送lily kai～ 青li自歪～ 你烏聲黑白～ 趁摸靚帶～ 呵鼠不街～ 太遙young的山愛～～

CG你好嗎？
見到你做facial
我既歡喜又帶一點哀愁
恰似你的溫柔
- 牙暈
20201011

推下呢邊先

聽完cg唱千里之外 耳仔聾撚左

Waston lilikai chanligy～

仲有 AINY
聽完有少少失聰

巴打你追擊咗CG好多年

首席cg狙擊手 同天使娜並排

內有兩塊 ...

【突發】清純眼鏡娘性感泳衣片絕密流出 意外露出事業線

追擊cg所以變左精神病人

係咪分咗手之後就康復返

終於到我有機會上cg

等到了！！！！！

Wa diu

你今日丁咗未

腐肉？

隻手咩事？

隻手好得人驚

Halloween

傷左定濕疹？😨

再推

where is cg

預備緊halloween costume

等緊落老蘭嘅片

cg 已消失
hater 都消失了
人生無晒意義了

人生冇意義了
人生冇希望了

屍豬減到肥未

I miss u cg